放psv

放psv 水波藍 有火牛 有玻璃mon貼
連2隻game
Gravity rush
Pm telegram Gaopakho or 62557324 whatsapp
Gundam breaker 3

我都想賣走部嘢
成年冇開過

發覺有ps4同pc 部野就要配襯

做手掣囉

晨早係屋企做左裝飾品

已放